做人到底有做意義？

做人意義係咩？

家庭生活唔開心 解決唔到 亦無得解決
無咩真心朋友 無咩興趣 無咩嗜好 無理想無夢想

係香港生活 覺得自己唔係生活 係生存
屋企太細無私人空間 屋企人成日嘈交
窮人生仔...正仆街

有時諗 我出世係咪受緊罪
失眠失足幾年 斷斷續續咁 愈黎愈嚴重
每日訓都會有唔同人係屋企活動緊 搞到我訓唔到 到依家

有無人講下有咩特別 人生意義呀？

請不要灰心，你也會有人妒忌

我瞓緊街

人生意義係自己去搵，唔係上網問人。

做人嘅意義就係尋找做人到底有乜意義

得閒諗下你都未係最慘果個，會正面好多

揾到就唔會問
有揾過 但揾唔到
窮仲可以有咩意義 理想

做啲令自己開心嘅嘢囉
食下好嘢 去下旅行咁

揾左都揾到人性好醜惡 好自私
再試下先 有試過咁諗但好厭世 窮就係比人打壓既人
永遠都唔夠有錢人鬥

真？
如果有人關心 屋企人關係好 瞓街我都ok

睇到表面就係
如果知我身邊人既人性 就唔會妒忌
係佢地身上 我只睇到自私

或者你嘗試一下改變你自己嘅諗法！去接受某啲現實！
個人都正面啲！

如果覺得做人冇意義，去做下義工

咁你真係唔知

因為你諗得太多，點解人生要有意義？細細個打機9 fing你個時唔諗人生意義？

冇

你死喇咩?揾唔到?
又係連登小朋友，鍾意刷首抽。

問下都唔比？ 係咪都話人小朋友

就係你呢種想法,先係小朋友
人生係你嘅,你要死,唔通唔俾你死咩

老細話做人意義就係返工

唔一定凡事都要搵意義

你仲想見到聽日嘅太陽，就選擇生存

唔想嘅話，有好多方法可以離開

但無論選擇乜野，都係你自己㨂，唔好後悔

唔好比錢困住自己先?

除非你屋企爭人錢
咁既話我收返

去死

唔好叫人去死